［連登巴絲作詞］逆權主義 （原曲：鍾無艷）自由之火熄了嗎？

希望訂閱支持，多謝

逆權主義
OT：鍾無艷
作曲：Christoper Chak
原詞：林夕
改詞：樓主、credits to各有月台巴、nate巴及各位巴絲

人人懼怕送中香港失守這安穩
其實更怕你只懂得敷衍這厄運
誰人誓要用絕命來奉勸你抗爭
誰人念掛可衷心祝福偉大化身

誰願理想最終崩潰脆弱如煙塵
還望這染血的黑衣不需要空等
無奈沒有爭得這個訴求
不改初衷的你來日思考街裡動武拯救

望見黑暗的廢墟 我都會鬥下去
霧中衝鋒心軟之際亦不准我向後退
我痛恨流亡長街裡要望著你流淚
若奮力戰下去 彷彿冬天飲雪水

造了英勇的壯舉 卻心碎跳下去
令我悲傷一刻方始醒覺因見你逝去
你甘犧牲此軀 也是帶著淚唏噓
手足不惜撲火 難怪註定送中可粉碎

其實我怕你的苦楚不懂去休養
其實更怕你的新傷只得我體諒
無人問你絕路盡頭何處去養傷
原來是手足傷者多到變為數量
誰情願廢黜著命途望沉月亮
圍牆裡害怕絕望被屠是殘忍真相
無奈未有爭得這個訴求
心底苦痛的你明示不想一世混作草寇

踏碎中國的脊椎 我都會鬥下去
血色洶湧驚怕之際亦不敢腳軟後退
我痛恨瀰漫毒煙裡你望著我流淚
伴勇士鬥下去 再給傷口洗血水

共創英勇的壯舉 卻心碎要別去
在我悲傷一刻終於醒覺因見你字句
你於他鄉寄居 也是帶著淚唏噓
手足衝出撲火 讓我發下我的血誓哪需得政府允許
我都會鬥下去

再起烽煙開炮之際共彼此戰鬥下去
細聽著同伴無聲裡叫號著我無罪
便繼續笑下去 再於漆黑中進取
復國得眾聲讚許 無需再鬥下去
在這光輝一刻必須解慰的喊叫萬歲
我甘於遭折摧 血肉去共建堡壘
彼此這麼勇敢 難怪註定變香港之最

聽碧空揮雨水 結伴堅守這島嶼
永不休止的壯舉 讓我記在懷內勇未退